法律jj入 舉報違例可唔可以打999

我平時見到街有亂泊車都想舉報下
可唔可以打999?
點先可以令犬隻過嚟做齊手續？

可以影相俾1823或打俾分區警署（多數無用）

可唔可以insist要有人嚟抄or追call

非緊急全部打地區警署
中小學冇教架咩

如果情況嚴重可以打999
會有差人到場處理

利申：前排有架的士泊巴士站阻9巴士埋站，我舉報左

我點知地區犬舍咩電話
定係非緊急打999係犯法？

非緊急打999 is ok, 當你無知婦孺啫

無聊野報警，當你on9耍走你姐